大家真係要小心墮入陷阱

發覺依排好多同自己父母炒大獲嘅post
提提大家小心被帶風向
小心自己跟風批鬥父母
相信一講到批鬥大家都應該知咩事
唔好比人煽動挑起新一輪嘅批鬥
要記住我哋嘅敵人係邊個
係政權呀
你哋嘅藍絲父母只係受騙者/受害者之一！！

個人認為最緊要化敵為友 唔好處處樹敵為上策

大家起我底都睇到我屌自己老母
諗深一層可能我都中咗計

睇到post嘅咁多位麻煩幫手推一推
我好唔願意見到焦點落咗喺藍絲身上

由616個日之後已經放棄同屋企講呢d野

推

唔係話批鬥, 但有啲係岩就係岩 錯就係錯

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

理性討論 究竟721點解仲要去金鐘？

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

已放棄治療

中聯辦仲想帶風向

我媽媽好愛我 我愛我媽媽

多謝提醒

push

化敵為友 係好重要

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

表明左立場既人對家唔會聽得入耳, 你o係屋企一定要扮中立, 冷感. 咁你講既野先至似客觀, 更易引佢就個別政府問題作出批評, 慢慢變成睇電視會DIU政府既阿叔阿嬸. 如果你有兩兄弟姊妹, 不妨玩GOOD COP BAD COP, 一個激進一個懶中立